\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
    Der \textbf{Essens-Lieferdienst} ist ein System, das eine Schnittstelle für Kunden sowie Anbietern/Restaurant-Mitarbeitern und Fahrern bietet, um Bestellungen zu tätigen und zu liefern. Das Ganze wird durch einen Inhaber administriert.\\\\
	\textit{Kunden} können sich selbst registrieren. Im System eingeloggt, können sie ihre Accountdaten verwalten, neue Bestellungen tätigen, ihren Bestellverlauf einsehen sowie das System mit Hilfe von Kategorien nach Restaurants und analog diese Restaurants nach Gerichten durchsuchen. Sie können ihre getätigten Bestellungen einsehen und diese erneut tätigen. Bei Lieferung erhalten sie eine zur Bestellung zugehörigen Rechnung.\\
	\textit{Anbieter} können sich ebenfalls selbst registrieren, um ihre Restaurants im System zu verwalten. Der Anbieter kann Restaurants hinzufügen/entfernen/bearbeiten, wobei das Hinzufügen vom Inhaber akzeptiert werden muss. Weiterhin kann der Anbieter Gerichte hinzufügen/entfernen/bearbeiten und Gerichte sowie Restaurants mit Kategorien mit beliebig tiefer Hierarchie versehen. Der Anbieter registriert die Accounts seiner Restaurantmitarbeiter selber.\\
	\textit{Restaurantmitarbeiter} können, sobald sie im System eingeloggt sind, alle zu ihrem Restaurant gehörigen Bestellungen einsehen. Sie aktualisieren den Status der Bestellungen, sobald sie mit der Zubereitung anfangen bzw. wenn sie die fertigen Bestellungen an die Fahrer weitergeben.\\
	\textit{Fahrer} Fahrer werden vom Inhaber selbst registriert. Fahrer werden benachrichtigt, sobald Restaurantmitarbeiter mit der Zubereitung eines Gerichtes begonnen haben, damit sie die Bestellung zum Kunden liefern können. Sie aktualisieren den Status der Bestellung, wenn sie die Lieferung beim Kunden abgeben haben. Weiterhin können Fahrer im System ihr Gehalt, Fahrdaten und Arbeitszeiten einsehen.\\
	\textit{Inhaber} agiert als der Administrator des Systems. Er registriert Fahrer, akzeptiert Registrierungen neuer Restaurants und kann diese jeder Zeit wieder rückgängig machen. Er verwaltet die Arbeitszeiten der Fahrer und kann die Umsätze und Statistiken einsehen. Zudem kann er neue Restaurantkategorien anlegen.
\end{document}